今日經過朗豪坊對面間龍城，笑撚左

一串燒賣開價40，得幾粒
見到條大陸妹同個呀姐吵到仆街
之後有條女買牛雜，要60蚊
條女話「唔好意思呀我唔要啦，我以為你可以一串咁買。」
之後個呀姐又吠
呢間野真係痴線

不過入面d辣殺呀姐真係好撚無禮貌
明知自己搵人笨，人地唔買都預左啦
仲屌人「食屎大㗎你地？」「你地搞乜撚野呀？」
等過馬路果個位都聽到

呢間野真係好好笑
上次賣一細碗牛雜 收個大陸婆一舊水
之後話太貴 個阿姐話送多兩粒燒賣

快d汁笠

都係啲大陸人先會幫襯㗎啫，
正正常常香港人都唔會去嗰檔買啦，
得閒無嘢做去嗰到企返半個鐘
睇佢點劏點屌大陸客都過癮呀

屌成舊水

本身餓到仆街想睇下幾錢，一行埋去聽到40蚊串
不了

但係之前睇過人話檔嘢見香港人會開返唔同價，
唔知係咪，我就唔敢試了

黑店推上報啦

黑店ed撚屌真係要屌 又污漕

執笠

依間野堅on9
有次有個fd忽然好想食魚蛋
咁見到間野佢咪去買囉
買完我地見佢拎住成碗魚蛋返來以為佢好肚餓
點知佢話佢本來想買一串
點知個阿姐俾左成碗佢
仲要收成40蚊
我fd又唔好意思話唔要
局住買左成碗40蚊既魚蛋
仲要又唔好食
事後我地笑9左個fd好耐

間野完全無標價 其實有無得告？

不如去旺角道龍津
質素應該差唔多 但20蚊係用個燒臘飯盒裝住

crazy people痴撚線公司

唔撚係丫 好撚好食都唔值啦 燒賣可以好食到咩境界

行落登打士街個間應該好d？

連登仔快啲去問牛雜幾錢跟住唔要 佢會剪

個檔痴線 登打士街10蚊10粒啦屌佢

之前有個fd去買件臭豆腐都要成30蚊
特別臭㗎屌你

無人搞尻佢地既

連登仔網上兇狠
現實

旺角道3蚊串

呢檔真係垃撚圾，我都中過伏

我幾年前都試過
個陣想食魚蛋
拎住10蚊問個呀姐一串魚蛋幾錢
佢冇答我就拎個碗不魚蛋比我
話要40蚊 我即刻話唔要就走左
我仲聽到佢話有冇搞錯

間野好過癮
你去問佢幾錢佢已經不緊比你

旺角居民表示從來無食過
識食一定係行多條街去牆紙鋪隔離個間
好食d又平

見過差佬去買宵夜 唔知收幾錢呢

幾好呀，有佢負責劏鳩啲蝗

40蚊 上jollibee食唔好

狗咬狗骨

香港人都照劏呀

老實講佢呢個位幾十萬月租走唔甩

大吸血鬼造就小吸血鬼

買過煎釀三寶 4件廿蚊 仲要凍 同廿蚊一碗魚蛋

試過啦屌 比佢屌到仆直

40蚊 我倒不如去大昌買一大包自己整

關撚事咩
根本條友本身都鳩鳩地

痴撚線40蚊串 狗都唔屌啦

其實無壞呀，係香港人嘅都知咩事，幫襯佢嘅都係大陸人，大陸人你比舊屎佢話係香港製造嘅，佢都食咖啦！不過係怕有啲外國人會中招姐！好似1200蚊的士錢咁....

真係on9
我都好憎大陸狗
但咁就代表佢咁做岩？
就算係大陸狗都唔應該比呢d仆街咁樣賺法

Btw我記得好似早兩年呢間野都上過報

100毛都唔夠佢癲

正正常常做生意嘅，啲奶粉，日用品，就比大陸人掃晒，大陸人會多謝你咩？手法係有問題，睇下對住咩人啦！係香港排隊係正常，返到大陸排隊，人地當你On9仔！

其實有無報比東張西望or蘋果動 反正東張西望無野播果排 狗屎垃圾都會播一餐 等少啲人中伏都好

你唔要咪掉番落去囉

我好鐘意食臭豆腐 但因為少地方賣我已經好耐冇食
個次見佢有賣走埋去問幾錢，佢答我30蚊
仲要一路答一路做裝袋動作，即刻話唔要然後行開。 30蚊都痴鳩線，未想食到用呢個價買
搭單問有冇巴打知邊到有好食既臭豆腐賣

佢地有撚分大唔大陸人呀，係人都呃，你仲on99幫佢講說話

多辣油多醬

識嗌梗係嗌午雜 剪鳩哂先話唔要

就快變月經

由佢屌囉

吵auntie

之前我fd好似買牛雜同幾件三寶
話收四十兼再找少左廿蚊

好味

仆街我之前比佢焗買40蚊燒賣（拎成兜比我叫我比40），我話唔要佢先拎番走一半，收我廿蚊，最後太肚餓照食

你要扮大陸人去買
ViuTV實驗過

咩節目

成日UP咩旺角邊度邊度平 都唔知講緊邊 旺角都有平野既咩 女人街D野都唔平啦

推上報

我真係笑唔撚出
呃大陸豬都算 連香港人自己都可以豬鳩埋一份
上面都有幾件啦 咁撚有錢無撚計 20蚊四件 40蚊碗都買得落 高手

Cls 真係黑店嚟 又污糟
啲人又串又無禮貌

龍津有大堆價錢牌，明碼實價。。十蚊一碗，20蚊應有近30粒

究竟旺角最好食魚旦係邊檔？

我幫趁開果家叫南華

黑店真係要比多啲，等大家都知奸商既手法

成日都唔知邊間 位置係邊

有冇人影佢招牌上黎
一齊去幫襯佢

我都中伏，佢無寫明價

成四五年前聽演唱會前諗住買入場食，要兩串魚蛋兩串燒賣，收左50蚊，仲要唔係多 食到火遮眼，個價任佢講

咁嘅鋪仲生存到

俾錢嗰d都係弱智

上面某啲 乜撚野太肚餓焗住買 跟本藉口
唔撚係連行個兩個街口食間平既都咁撚懶呀
話間野閪 自己又比錢助長歪風

原來咁多人中過伏

咁樣呃錢其實犯唔犯法

推上俾蘋果動啦

d阿姐好on9
問佢魚蛋幾多錢 佢答$40 唔講係一串定一碗
然後要再追問有無一串串咁賣佢先識得話$10一串
真係on99

我上次翻香港經過買，諗住廿蚊乜都夠啦
點知要40
我都照買，不過撚左佢一陣
我問佢啲魚肉係咪龍dun
佢知我玩野，我繼續問，黃色個啲係咪金薄？
佢話玩野死開啦
我即刻大大聲話，嘩！買40蚊一串燒賣，問下都唔得，我想開下眼界姐

垃圾黑店，屌佢老母影撚衰哂香港，推撚到佢上報

On9仔

弱智

做on9仔都以為自己威

個呀姐昆完條傻仔，再鬧鳩佢「玩野死開啦」就真係完勝喇

我都照買<

推

一齊搞事啦

咁撚樣做生意影撚衰香港

我決定今日天幫襯下

以毒攻毒

笑撚埋右

其實姐係邊個位

其實間野咁有無得搵海關

搵東張西望去問一定好好笑

冇比錢玩到佢就話者
做左傻仔仲以為自己好醒

40蚊買到一大包燒賣/魚蛋
分盆鐘食死你都似

有差佬着住制服去買過
間野極有可能係大陸人開的

假設每日有一百個客玩野問完唔買
阿姐就會大大聲吠一百次
如是者長期落去
阿姐應該聲帶受損
甚至可能因為經常脾氣暴躁而令精神衰弱

美食天堂

有冇得報海關？食環？

傻鳩先會去龍城食

完全係我既心聲
得把口又藉口多多
肚餓就吔屎啦！

可唔可以去消委會投訴

樓上班友咁勇武, 唔組團去玩鳩佢地 ?

有鄉音㗎d呀姐
影衰香港

本身街邊依啲檔口就已經賣垃圾架啦
燒賣 魚蛋 魚肉 等 全部都係用垃圾肉整出嚟
唔公公道道列明價錢根本唔應該食同幫襯

仲有堆人覺得依堆垃圾小食係香港代表先搞撚笑

臭豆腐 80蚊 中過伏

之前去過買夾餅，15蚊底
d粉好撚難食，好似食毛巾咁

其實隔離間7仔都有魚蛋燒賣食啦
上面話肚餓照買果d行多兩步過隔離啦

我想知仲有冇舖頭係自己打魚蛋，大部份都外面入貨，用粉整，完全唔彈牙，貴就度度都貴，算我接受現實，但貴得黎俾啲好食野我食得唔得

過碧街食通達

Ching你坐左幾耐

以前花園街街尾有檔魚蛋好撚高質
用一d香葉黎煮魚蛋，好撚好食
去親都會食返兩串
但執左好多年啦

我上次翻香港經過買，諗住廿蚊乜都夠啦
點知要40
我想say no又唔夠膽 淆到仆街 最後我都照買 不過講兩句想拎返個彩等條氣順d
我問佢啲魚肉係咪龍dun。。？
屌冇人理好撚柒。。我繼續問，咁黃色個啲係咪金薄呀。。？
佢大大話話 玩野死開啦
我即刻縮一縮 邊走邊講 嘩。。買40蚊一串燒賣，問下都唔得，我想開下眼界姐
之後即刻走人

東張西望快d去搞鳩佢

你都幾柒

第一次買中伏 諗要串牛丸加炸大腸
出到黎80蚊 俾同行fd笑到面黃
以後都唔買

長洲

無寫價錢嘅一定唔買律師就算價錢任佢定都要講清楚要幾錢先啦，何況只係間小食店

組隊玩鳩佢

屌 人地串緊樓上果個啊

咪話緊佢柒囉

推到間野仆街

商品說明條例

On9仔 做水魚仲以為自己撚人

蘋果召喚 好想睇影片

係咪魚蛋好辣。要入後巷排隊果個
入面有位坐食其他野
以前一去旺角一定會去食
佢一執左好唔開心

負平係咪個啊姐？

組團玩鳩佢啦 排隊問價

金魚街街頭間龍津 $3串 有5粒
一碗都係十蚊
成日幫襯

都唔明啲人點解咁on9 明知人地坤鳩你 都仲要去比錢 乜撚野叫肚餓比佢就算
根本就係淆底 40蚊上去朗豪坊食m記仲好啦

「呢個幾錢？咁貴geee~
咁呢個呢？下60蚊 咁唔好啦
呀，我要魚蛋啦！
下你做咩筆成碗？40蚊
唔要啦唔好意思 」
逐個問

試過第二間係咁
我同佢講咁多點食，一係你吉一串一係我走
佢死死氣吉返一串比我

呢間野成日行過都見到好多蝗買
望住佢地比人劏好撚爽

不嬲冇價錢都唔幫襯
仲要係ed出曬名搵水魚既

你敢出街先算啦 ON9

原來呢度咁多有米連囝
一食就食40蚊魚蛋

我覺得蝗係衰，
但呢間嘢咁扼錢就唔應該。

拍片

樓上有巴打話食龍津好過，我想講旺角龍津都係垃圾嚟
買一送一扮哂野，咪又係正常一串個size

上次仲想屈我買double,正仆街

最後無買就型
被人昆仲咁大聲

冇啦，入貨先$0.2/粒，邊得閒自己買魚同你整
街市$2X磅個D魚蛋再自己整

想佢摺就報食環
話啲野污糟食到肚痛
咁多連登仔報幾次佢都難做生意
唔寫價錢唔知關唔關消委會事

下真係多d wor

自己比人撚仲話撚返人哋轉頭
媽啊

連登仔組隊比人昆

MK好多伏野

旺角撚表示 間嘢不嬲都岸鳩

對不起 標籤你

旺角有邊檔小食真係抵食又好食啲

之前食過之後肚痛
有無巴絲一齊再去食
如果集體肚痛就call食環

搵笨柒

咪撚on9
驚比人鬧？
佢跑出黎dup你咩, 你唔買咪走
佢吹你唔撚賬啦

龍津$10一定多過出面

40蚊係一杯
至少有1X粒
你話幾粒就誇張左

40 蚊姐 我想食我諗我比得起
同埋人地又冇迫你買
我係驚訝買串燒賣都要四十蚊姐
老實講佢開得呢個價就證明有信心可以搵到客
食唔起咪過主

林昌記

旺角絕對係劣食天堂

你果d 唔係叫撚左人一陣 係叫柒多幾錢重

正宗網上兇恨
現實碌撚

柒頭比人撚完就收嗲啦
你比得起唔代表你唔on9呀

現實 - 比龍城阿姐撚左一獲， 阿姐錢己袋，仲叫條傻鳩死開。

網上 - 傻鳩感覺良好覺得撚左次人一獲， 仲上網share自己幾威, 衝出黎柒， 比連登仔撚多獲

點解我請唔到呢d阿姐，為34.5咁盡心盡力 做狗又得做醜人又得

旺角真係狗也不屌
任何連鎖店去到旺角都劣咗幾等

10年前比佢地用十蚊一串燒賣昆左

啲傻仔仲多謝間野劏大陸人
間黑店想賺錢就想賺錢啦
講撚到咁偉大

賣到咁貴真係好ON9

其實呢間嘢黑左咁多年都生存到全賴一班蝗同一啲比人劏都唔識Say No嘅港豬

明買明賣 你唔比錢人地耐你唔何 on99

咁都叫明買明賣?

金雞隔離個間都係
上次個fd係外國返黎經過話好想食
個陣又夜 以為都係咁上下價錢冇問價
叫左一串燒賣同魷魚
收錢個陣：$48
屌？！我以為我聽錯屌佢老母
個fd好想食照比左錢

痴線笑撚死我
比唔比得起係一件事
值唔值係一件事囉
你講到佢好似咁有品質保證咁你又撚鳩人?

之前因爲肚餓先去買
一串燒賣同魚蛋加一件串燒
總數$120

上次經過想食牛雜 問個阿姐幾錢 佢已經開始剪緊d牛雜 果時見佢勁大碗 以為好抵食 點知整完出到黎個阿姐同我講: 50吖
之後我屌左聲走左
正一仆街黎 問下幾錢就當人要？

旺角食呢D唔係去龍津果邊架咩

龍躉金薄
隔住個moon都聽到條毒撚驚驚青青口窒窒咁撚人
靜靜地比錢走人咪唔洗柒多鑊囉

鄧你老豆老母慘
比佢知個仔比40蚊食幾粒燒賣都唔敢反抗 心臟病發都似

on9仔以為自己好撚醒，人地錢就照袋話之你

佢叫真美味
格離先係龍城
定係同一個老闆？

咁多年都生存到 佢到底呃左幾多人

龍城呀姐版本：
今日有個四眼暗瘡仔黎買燒賣 見佢成個水魚咁樣梗係開大個價佢啦
點知條傻仔真係比錢喎 今次爽喇聽朝有多廿蚊飲茶
條友一路食燒賣一路口upup 都唔知講乜
見後面仲有咁多人排隊 即刻大大聲喝走佢 咪撚阻住我劏下隻水魚啦

一見到話組隊去撚已經笑撚左

間野無價錢牌，黑店黎
有次都爭d中伏，聽到40蚊即屌佢老母再麥身走

做野仲超求奇 去銅鑼灣果間，叫左碗燒賣
已經貴架啦，仲比錯左咖哩汁我

太子嗰間出名又好食

推到佢摺

係佢前面推架車仔開檔先

中學時期 食過1串魚旦 1串燒賣 20蚊
但個時都比fd笑到仆街 （麥記20蚊餐年代）

同五萬蚊支雙飛人一樣，呢間舖應該犯法

btw, 食魚蛋燒賣呢 d，明明隔離仲有 7 仔

千奇百趣
十個趣

真心試下報海關
應該入到佢不良營商手法
唔得既話就組團落去撚鳩佢

驗下腦
你老母可能都唔知生左個弱智 講堅！

你on9姐
大把人企係個到食

親身體驗完$30 / 一碗燒賣
:下 ?
個阿姐已經整緊
我話唔要啦咁
佢又係話我運桔etc.
我屌撚到佢on99

講魚強，黃大仙沙田坳道有間好食到屌一聲，個汁水正到

所以抵港豬比人劏

傻仔

D行為都好on9

你仲撚柒啦ON9仔

小巴站果度？

咪戇尻啦
佢又唔係misleading
佢依啲明買明賣你告佢邊條例啊?

「你成間鋪賣幾錢」
會發生咩事？

有無辦法叫東張西望採訪下佢點解賣咁貴？

香港人真係無撚得救架啦, 養埋養埋一班呃人既奸商

淨係睇依個 post 都見到一堆唔問價就沖去買 , 畀人屈價又唔夠膽話唔買既人

我有日經過呢間, 咁岩見到有個阿伯怒屌舖頭阿姐

sb

魚強得呢間嘛
正

D 魚蛋冇毒既
對大陸人黎講 100 蚊都抵比

嗰間個汁全港最正

我都試過
淨係問佢點賣，佢即刻忽一碗話50
我個朋友勁大聲話:屌你老母你on9架？
之後霸氣走咗

屌，識食 係我食過最辣最好味既魚旦

最好笑係問完價就開始裝俾人

笑死
好欣賞你朋友

傳說個個位要成十萬定百萬月租

忽一碗
你講野好似啲阿婆

Auntie 你老母

其實我覺得通達好好味

租加埋陀地唔劏就奇啦

月賺過百萬

呢d先係香港良心

上次50蚊一串燒賣喎
佢真係亂開價

金魚街嗰頭幾十粒先10$

搶人錢

上次新年果陣夜翻屋企，我又餓都買左，諗住一串。點知比左成碗我。果陣仲要勁多人賣。痴線

其實我覺得幾撚搞笑啊

本地人就應該都唔會食依間野，出撚晒名貴到飛起，買嘅都on9
但係又可以整間仆街野係旺角昆9 d大陸狗

其實係咪講緊呢間真美味？等我諗乜鳩野龍城 幾年前上過蘋果，重有咁多on9仔買

On9何其多

有時係嗰頭等人都會過去問下價
見個呀姐即刻不起啲魚蛋，想夾我比錢真係好搞笑
我發現佢係海鮮價，次次問都唔同價

其實係咪特別好食？

甜醬駛唔駛加錢？

仲問？
筆埋比你喇
拎多廿蚊黎啦靚仔

食龍津啦屌

成班唔撚識食

$40賣感覺 香港風味

唔識就行撚開啦

見到無價錢牌立即轉身走是常識吧

超好食

年宵價

120

40蚊我不如加多少少去登打士街油麻地站嗰面食炸魷魚加多春魚
油麻地站出口有間啲魚強都好正
個豉油汁甜甜地幾甘香

過隔離7仔買10$咖哩魚蛋即叮好過啦
大大粒又好食 好似有8粒

LM

有間正義魚蛋加辣油唔錯, 不過好似十蚊五粒左右. 唔平的.

呢間嘢我真心屌佢老母，
有次又係見餓行埋去想買燒賣食，
見佢無寫價錢就問佢一串幾錢，
呀姐話廿蚊啦！我話一串都咁撚貴嘅，
一碗呢咁，呀姐睥鳩住我話50呀！
我話嘩屌你50蚊碗唔食啦咁。
呀姐口噏噏話無錢就唔好問嚟問去啦，
我聽到就話係呀你去呃隔離呢啲有錢傻鳩啦！之後我臨走同隔離幾個大陸人講登打士街有間龍津7蚊兩串叫佢地一齊走唔好喺度買

油麻地A出口嗰間宜家好似唔平 不過係幾香

不如你俾120蚊我，我加多串牛雜俾你

以前經過見到對情侶買嘢食
個男買少少嘢諗住一張紅衫魚搞掂
點知個阿嬸同佢講唔夠
個男呆咗一陣，都死死氣俾錢